是日晚餐 餓撚請入。。。

咁大食

吉妹,返工末?

好豐富

狗都唔食

侵侵

咩黎架

40路如狼似虎係咁架喇

開始返喇

好飽

侵仔好耐無見
咁好食都唔屌

大家樂燒雞二人餐

我想試好耐

兩個人食

去食啦個雞好好食

返咩

買返屋企食咋，食唔哂咪留起佢

唔係啦，晨早返咗屋企

咪又係銀行

返邊呀

一人餐黎嫁喎

佢

孤家寡人。。食唔晒

唔會再自爆

一個人點食得哂

下次

佢=雞

巴q幣

買返屋企自然會有人食架啦

平時我都一個人食

咁勁

同男友？

唔是啦，同屋企人，我都想自己一個住，好free

我都想有囝囝一齊住

有時要食兩份

肯定係大肥撚

食得晒 ？

成隻雞
吉妹你係咪追趕緊欣宜嘅腳步

bb
一個人梗係食唔哂，買返去婆婆幫手食就差不多

串

唔係我一個食哂囉

幾重先

弘b幾時先改返名做鄭俊弘

牙FRED